有冇人識自我催眠？

等我喺聖誕節催眠自己一直有女朋友

催眠緊自己識自我催眠 算吾算識？

我想要學會自我催眠

吾你老母

痛覺會少一些

潛意識作崇想著想到失眠

我躺在沒有你的房間

我想我是太過依賴

買哥羅芳
機會是由自己爭取的

不了

巴打有興趣約出嚟？

自己對住塊鏡望
以為自己好靚仔
不停loop

約我岀黎？
我男人老狗約我岀黎有咩用

你扮女人，扮之前大叫一聲我變！就ok

唔代表有自我催眠到有女

新症預約所須文件

以下是預約精神科門診所須文件：

有效的精神科門診轉介信(預約思覺失調診所除外)

有效的身份證明文件正本

住址證明 (如水費單、電費單或煤氣單等)

注意事項：

轉介信有效期為發出日期起的三個月內。

預約「思覺失調」新症，請致電 2928 3283。

新症應診須知

請攜同排期信於指定日期及時間依時赴診。

新症病人，必須出示：

有效的身份證明文件正本

公務員、退休公務員，及其合資格家庭成員；醫管局現職或已退休僱員，及其合資格家庭成員，必須出示合資格享有醫療福利的證明文件。

如有其他參考資料 (如X光片及其他檢查報告) 可帶備供醫護人員參考。

如需更改應診日期，可親臨或致電相關專科部門重新安排應診日期。

講真
去一樓一買條女幾個鐘好過啦

唔係叫你同佢上床
同佢齋出街都可以架

ptgf